hi 淡友(572)

We wish you all a Merry Christmas 😜

牛 ! 牛 ! 吽 !

美股次次都玩突然死亡
搵次玩突然千升得唔得架

生日快樂

出事喇。。。 今日隻熊有一半股唔記得放， 今次實啪緊 我唔玩喇

繼續討論ok?
頂背馳係邊？

咁多人買呢本書點解冇人討論？
圖就畫頂背馳
文字解釋就話呈底背馳

係街好難畫比你睇

我估
紅色枝野同前多兩枝既第一支比
下面技術指標相對既長度就背馳左

指4個點黎睇下

呢度冇頂背馳 早排有人話出頂背馳我心諗 下?

Um
勉強都算係嘅

唔好叫我畫
搵間尺自己度度

佢下版又係有問題
圖就講頂
字就講底

咁樣算唔算背馳
其實佢哋三個頂好似差唔多高

佢係講MTM果個指標出現左頂背 留意下大陽蠋同十字星果時既MTM

終於買左聖經

我知mtm轉弱
但係價格無明顯一頂高於一頂
用《頂背馳》去解釋，合適咩？

美期堅圓頂，今晚又要跌幾多

聖誕快落

希望落多啲。。 我仲有一半熊唔記得放。。 蝕緊15格。。。

15格一下子就到喇

佢係第一點話出現左十字星 但唔肯定呢粒十字星係咪轉向既信號 所以再用mtm黎睇 就發現係mtm呢個指標出現左頂背 因為有2個指標都指出係轉向 所以打後日子應該會偏淡既意思

唔好跌呀屌

但距離收回價得4百幾點

第一次過夜乍。。

即係用十字星係升
MTM係跌
黎做頂背馳？

我都係唔明喔

睇下好啦

MTM 要用兩個頂去睇好啲

如果真係用咁既方法去睇背馳..
好易左右打巴

千跌之日

[member][url]https://1drv.ms/x/s!An3FzpBDOeW8yyvL2mcZqZHJOOTS[/url]2019 stock record.xls 現已開放下載各位巴打如果做RECORD 又懶整SHEET請拎黎玩下..[/member]

過夜我多數會入啲遠啲既 唔洗咁心荒荒
我最近由275換左隻265

25400 一係唔穿. 一穿就裂口.

冇裂口唔夠力打穿佢.

呢幾日熊軍都忍耐左好耐 先跌後回
坐到好不安

哈哈 其實我琴日睇都研究左好耐 佢意思應該係一個上升或者下降方向既時間出呢粒星就係有機會轉向既信號

係 佢係用mtm呢個指標黎睇有沒背馳 因為差唔多係同一價位 3日後既mtm比3日前既低 所以就叫出左背馳

其實可上空間一日小過一日'

26229 20 MA. 加上BB已經拗落緊,
下降軌到26000

美股可以最多跌穿20000 完成月線雙頂
咁恒指下月追跌...
咁就收皮~

我平時唔會用背馳
太複雜 唔岩我呢啲傻仔

怕就怕消息新聞唔係咁配合🥺 我最擔心係中美又唔知搞乜 有

Oh
我之前學嘅背馳係4個點
所以有少少混淆

想睇MTM 背馳
27 日線係好靚~ MTM

而家堅唔敢沽..
一彈就夾袋

我平時唔用背馳 唔用mtm
真係學野

唔知有無人打去屌一通呢

浪起晒電話扮線路繁忙

今日法興全部無開價？

有 好多遲左成半粒一粒鐘

開左了

反省左d咩

建議搵d基本面無變又跌左好多既股票 每個月入一注 一兩年之後就

下年先入

又黎科

3690

係唔係想害人

基本面沒變
跌左好多
我淨係諗到呢隻

道期又插

晴巴今次咁大注，睇黎好有信心

一野隊落去

落山啦

咁快彈完

巨棍

止

發生咩事 急瀉

其實trump預算案未傾掂
我覺得好難彈

輕淡倉過聖誕

又跌，屌你老母

痴撚線跌到

直落熊一底
港股等埋美股一齊做B浪

又有咩新聞，一棍一百點

兩樣都沽哂
一開出黎紅色嚇撚死我 仲要係美金
自膠

真係搞唔撚掂

插到班財演無聲出，日日話彈呀啦

搏左dji反彈 RIP

燈

邊有人未開市就博。。。。完全賭錢

無貨係手

繼續插 冇底

痴線
又一棍

嘩屌跌到

聖誕快落

下面根本冇支持位

啪佐

聖誕快落落落落落落落

上星期開 開完訓

仆街納指又插！！！

開市前咁插，有啲q k

仲未沽夠 可能落埋219

平安夜跌夠一千，聖誕快落

頭先有清睇到圓頂

插黎插去ig咪又係咁多

食左- 博一博雙底

24/12/18 23:28
Wall Street Cash ($2) converted at 7.809007485
年
+1
22265.2
22282.8
HK274.88

到底未啊

呢排成日同路

on9市

彈高再沽 隊落去個幾棍成交大到

道指納指熊熊哈，路上好友欲斷魂。 借問個底何處有，侵侵遙指二萬一

新手一問：圓頂代表會跌？

畫得幾靚 佢今日高開一定沽 但而家低開返會調轉睇

殺番上2幻4

邊個博彈自己上水吧

超賣

美期吉倉今朝食左

幾日都有人博
死撚哂

圓頂同頭肩頂一樣道理

圓頂唔等於直插

悔改了

唔好跌呀屌你老母

守223好麻 平安夜千跌就唔係咁平安

222

700 Call

咁當然冇一定

如果本大就真係沽算，咩位都根本有水位，07年得萬5點都跌左7000點，而家27000跌落黎實見1字頭 但我真係無本坐反彈

兩睇啦 有本有錢咪追
無本無錢不如睇定再算

買option /Warrant 去守

可唔可以彈呀？

賺得唔夠多想再加沽

直落熊一底

期權想學， 點揀

典解會咁

條彈弓壞左呀

唔好預夾幾千咁彈，技術反彈又唔係熊二。 落就兩三千，彈先夾一千幾百。

你應該係淡友post 最早清倉既巴打

你仲hurt佢

儲緊更強既彈弓

我好叻

屌呀 冇錢過聖誕

你睇下佢幾on

唔敢教人，不過，可以去YouTube Seatch下 Option pricing ，會容易明白少少

我記得係67XX
binC

68xx

食得100點

收收皮先

跌夠未 美國執柒咗個政府佢啦

啱啱追沽納dee都eat到兩轉 30點補補血

唔好咁大聲

真係cls 彈下好唔好

直落一萬唔好彈囉

大户，我今晚要大波

跌喇 跌哂佢

哇，

依個波唔係幾大炸喎

點估得到今年科技100就可以見5字頭 跌到得翻1000點算啦垃圾dklm

小熊巴係咪第二早清美股倉既巴打

追沽

放心 有我陪你

差幾日就完今年 唔手多喇

不過我都係信佢今個月會彈 關鍵時刻絕不含糊

會+1

再手多，咖喱都冇得食

美女跌成咁， 港女會唔會跟跌？

Yes 玩命

收市先知

跌到根本彈唔起

仆街5999

冇錯 聖誕訓街好凍咖

其實美女有無底

咁搞法真係趺到盡頭都唔敢+ -

支持你

5980

彈啦，唔彈點沽

又jump

Demo 倉追沽已經回本，吊

見到5字頭真係唔敢加CLS

唔敢+唔敢-

221

快D比個219我

穿左又一堆電腦盤追沽

我只能安慰自己我仲有1/3 個倉

月頭7100 月尾59xx

捉到鹿都唔識脫角

屌你之後仲要放走埋隻鹿

SQQQ盤前+3.43%

追沽左？

開市會唔會21蚊

得半日市老美淡淡都要沽爆佢

電腦淡淡唔似我地啲廢淡驚頭驚尾
會由頭沽到尾

空倉等開市

今日係咪有人牛過
得26號救到你 唔知個底係幾多100%係賭錢

冇啦點會追沽

夢b

me 追左
食左100點即走
嚇到死

究竟港女班大戶仲要托幾耐呢

希望啦

有料

等睇恆指25000

記住要珍惜而家呢個倉

彈乜9，直接打靶250喇

大欖隧道於明年1月1日起加價，加幅由2元至15元不等。電單車新收費為22元，私家車及的士新收費為48元，輕型貨車為49元，中型貨車為55元，重型貨車為60元。

單層及雙層巴士則分別為143元及168元，私家及公共小巴收費則維持不變。

又加價

睇定d，原因？

去吧

彈完沽翻得既 好似頭先人人喊+1咁
呢家就咪撚攪啦

一齊做囉 我都做左一注好倉

搭巴士未驚過

仆街又加車費

妖 斬得

想睇下美股今晚係開心住過平安夜定傷心

我都想 中咗3次招 家陣唔多敢

夢b+1 定 買TQQQ ？

之前我都估星期四226係底 229入左貨 之後星期五晚就232 然後跌800點
其實都叫彈左600點
諗諗下真係唔值搏 港股之前a 子浪大上大落用3,4日升 用3,4日跌
但美股似係用一日玩完成個浪 追進度 咁所以係咪都買跌 反正唔會坐好耐

仆街元朗呢幾年太多新盤 大欖都頂唔住狂塞車

美期一大棍

Yoho乜乜果d應該震過貓王

不過個位翻工好正

元朗係正既 又多野食

老實講住公屋嗰啲人都好多人渣車

又爆

點玩

又彈高100點比人沽 大戶

正 山底平淡做好 cls 雖然夾左50點

納dee 升返啦

6140再叫我 得果幾日點叫我做淡倉
On9架咩

兩三年前 一個月應該最多塞兩次 （多數係屯公出口塞返過來）
依家一星期一次，次次都係元朗出粉嶺/大欖個個位塞

利申日日搭

咁今晚唔洗叫你

仁濟個位先係大boss

做咩事

超級底已成 同我上

係 所以冇乜點睇

個個咁hight嘅

跌完200又升返200

加油

聖誕節
俾2邊都賺下

CLS 公司

棍上棍落 大家賺

奈奈專業分析喎

呢個真

富途 免息孖展
十萬 既意思係美金定港幣
？？？？

岩岩打左去問10Ok uSD

今晚就引熊挾鳩你地

借完一野轟落去

你借到先得架
牛牛拜展 一倍槓桿

港啦 美仲得了

Merry, Merry Christmas
Lonely, Lonely Christmas
納指Free fall再跌難耐
但你只想博博牛吧

平唔平好？

牛

分三日玩
一日三萬短炒 xDD

順勢

有得食好食喇 陣間一棍三百點挾死你

裂口穿254 指日可待

有二等兵加持

啋

布神今晚唔搵啲囡囡砌下解lonely?

Lm睇ig慘案

食左又要同你講咩

油44蚊

醒你

平完即彈

砌左成個下午 冇力啦

唔好提 冇左2蚊

多做運動身體好

下年買樓

我油淡48走晒

第幾滴血

冰個又滴血

油真係難玩

快d同我入好倉呀

支持呀

要唱反調啦 美股跌 爺爺就要升！

好想再追沽

我有幾多個朋友姐
來來去去咪又係得個幾個

又跌

drop 1000

反彈啦

無呀
有男友係100戈個

又跌，平安夜

可能本身我都無興趣

好撚似港女310落到280果時

美股黎個崩盤開心過聖誕喇

崩緊

跌緊啦

如果我有錢入就好，今日好易玩

說好的反彈呢？

美股日日開市都係咁行

要跌夠1000

奈奈？

仲有冇人仲敢叫人博彈

彈

彈佢老母

我覺得會見5800

納指穿6000啦

真係鳩沽好過

等睇穿埋220喇

你唔係牛過左咩

望到眼都突on9

星期四入牛博彈

盤前入左SQQQ

仲來

納dee領跌

22100鐵底
聖誕後同港股一齊b浪

254好硬

一注姐。加上港女都跟唔足美股

跌起上黎仲癲過港女

要還的

大家望下dji月K 支燭追到08年10月個支

差100幾點穿220

Cls

On9

你玩埋去 我槓桿沽港股算

邊個再笑牛軍
我就cap圖等星期四逐一binc

等千跌

師公呢排唔出黎講野叫升既

你執好幾轉啵今晚

跌左咁多日，今鋪一定升

咩位沽都贏錢

程式盤暴動 個個盤都當熊市玩 直接同你行完佢 殺傷力咁高 老美頂唔頂到呀

順勢轉移視線瀨晒聯儲，啲鳩up留返下次用

SQQQ 差唔多 21

頭先做緊野 睇住賺緊走唔到 變番中止蝕

岩

幾多人聽左你地聽真係買左牛博彈

入左兩手貼價牛賭大細

智能叛變

穿21

開車了

咩位沽都賺

又巨棍

好似想跌到落月線bb底先彈

見證到自由市場嘅威力

d大戶去哂扑女 無人托市

牛過又死一大班人

得半日都好似想跌過千咁

600啦

聖誕快落呀大家

得了 v緊

熄機

通常講完就再跌

買牛 只能搏美國政府暗地裏出手托幾野

我又唔係CURRY

咁都轉到燈，我就唔信啦

聖誕股票冚家拎

牛佢老尾賭運勢

25/12/18 02:02
Wall Street Cash (A$1) converted at 5.5123447878522
年
+1
22076.3
22146.2
HK385.31

傳個有數傾既消息即刻爆升300

牛軍就交比你喇

又火中取栗

去死喇美股 之前侵侵講到咁把炮

今日好呀

半日市~
跌唔夠26 boxing再跌

今日2點hkt收?

條友唔炒聯儲局條友可以搵佢做替死鬼

得半日市，邊鬼個仲有消息傳出來

等彈穿220 日日跌500

準備行人生大運 直接硬碰美國國勢

牛簽請放過美國股民

癲佬成日都話升市係佢功績
咁跌市係咩呢

日日跌500 好快就0

去死喇美國股民

咪同老細一鳩樣
好野攬哂上身 衰既就搵細既咩飛

次次都搵彭斯出尼屌中國 自己就去攞彩

因為中國

就穿220

今個月跌1100點 納dee跌多半年去0 到時買正股

25400 ~ 裂口一穿....
今個月250 啦~

美爆

穿左

219

穿ed

三月加稅喇 美國死喺侵侵手上

認屎認屁就叻..

講真

起圍牆我覺得同個人工島一樣
送錢

穿埋220啦

熊水猛獸，擋都擋唔住啊

自由市場好恐怖 唔要自由了

吉倉保平安~

支持佢三月加稅搞大佢

呀爺跌起上黎都好勁~

見到都心痛

唔睇喇 溫書

商家佬係唔鐘意加息...

今日跌完
26升十幾點
都足夠港女出哂水夾高

到呀爺恥笑侵侵了

蘋果日日跌幾蚊，有冇機會一百都唔洗就買到

21666 摶緊call dow

hsi short 倉繼續SH

放假仲溫

你一定渣左好多熊

吊 好撚驚

差唔多出文.
話成功搞到美國股災
贏了

吉倉..
26700 到而家都係睇淡~

50蚊考慮入

到底基金佬幾時先沽夠錢比贖回呢 大大話話呢幾星期都應該沽左過千億美金貨

呢個熊一行幾耐呢 唔知

溫日文 想去日本讀書

但唔知幾時先儲到學費

直接跳左行緊熊三 下下個月牛一

黎個全民競猜先
大家覺得以下邊樣野會行反彈先
美股 油

我發現美股有w就一定彈 程式強大

美股

星期四個日清倉
估唔撚到重可以跌多一千點

日線應該差唔多~
RSI 變單位數就OK
J 都 負值~
計日線雙頂都到量度跌覆~ (月線呢... 20000 都穿得~)

得1/4 sqqq

220有強大支持

等你分析

Rsi單位數

當你講完，幾強大都無用啦

你係咪想死

反彈

真。反彈
熊軍應當悔改

一穿就彈，強力支持位 大户老母底

最好整個達成協議既消息
夾死班高追熊軍

沽壓勁到 升少少都打爆你

同你死過

220強大支持 可以博+1喎

夾少少上返242

No 永冇高追 侵侵同維尼結婚都救唔到市

咪成日打飛機喇。真金白銀落場屌大戶老母

如果有錢沽BRK.A就好啦

真金白銀輸晒喇

佢兩個結婚會唔會跌到0

休戰啦
美股~
日線MTM 得少少

6000係鐵頂，貼住加沽，阿婆都識玩

仆街日日都唔撚彈

日日博彈，真係幾多身家都唔夠輸

又彈高俾你沽啦
gogogo

美市點跌都冇用 港股都唔跟

買多樣先

超賣，入左TQQQ，等收錢

你可以買美股

應該真，短底為22000。

呃你做咩，有數得計，一反彈就大賺

超賣再超賣 sosad

膽量都冇學咩人炒，仲要咁細槓桿

出招

tQQQ 果啲錢,
你一餐dinner都冇左

跟 我又買左3倍dji

牛過應該幸福了

岩價咪買，ETF係坐，都唔洗點炒

係炒既，我入美期啦，5USD一點，即日已經大賺

底22000
暫時

美股報復式反彈，港股夾上26000

叻仔
齊齊大賺

唔好燈啦布神 我納Dee+1 緊

正

布神一返來就彈啦

CLS

ho

第一站6026-6047 GOGOGO

IG 已經平曬倉

25850 > 22100

3750點

拿，話咁快就正數喇
下個月拎出黎威威先

g持

港股唔俾夾
qq熊未走啊

咁有錢玩20USD

正式宣怖
12月係大芋最長既收貨期

收左成個月既期指淡倉

好！

收咁多貨 下個月牛軍玩然

好勁

4張過百萬

又話唔玩休息

7000HKD起家 玩左幾轉

坐倉唔同炒野

一月gay gun佬返黎殺落23000

反彈忽大注 跟住今年港股熊市玩法

25/12/18 02:37
Wall Street Cash (A$1) converted at 5.5117509143337
年
+1
22177.8
22178.9
HK6.06
又走甩

hk?

無啦啦又彈得幾多下喎

應該短期220係底。

真彈啦掛 運勢

指示清晰明確

牛 牛 吽

係唔係見到大戶隻撚手

放心喇 星期四QQ跌撚硬 我話既

納dee轉燈

真彈了

又v

屌你老母終於彈

追彈巴打

痴線，你講幾多句都唔夠布神返來貼倉勁

中呀

布神領軍，第一個反彈位睇幾多

升呀

2幻8gogogo 牛一已到 將會破前頂

我又唔係燈

死硬

條友痴線病到死死下走出黎一句搞撚掂

Ok 彈到熊軍悔改

報復式反彈

準備當一蚊都唔賺到買入位出貨

道指有冇機轉埋燈

聖彈夢想成真

彈呀

食左未

布神

唔係咁快玩完

嘩屌 彈就係彈 但chok上chok落個幅度大到

明顯淡友死心不熄 但難得有一日有少少承托

1000上5700
沽撚爆佢

咁勁..
$10美金

大户反彈手影

勇士

頭先跟咗布神入tqqq
但布神咁快平咗？
純粹手痕玩下？

納指9連陰 今日收市收到陽燭既真倉追追佢先

唔識分 岩岩先開ac 點樣搵2蚊

又落番轉頭

好似唔係幾得

又落山

Merry Christmas!~

聖誕快樂

9陰真經要破啦

比你地發現咗

第二波沖擊

IG美期係咪2點15分收?
大多數市場可交易半天。所有24小時指數於上午5時15分收盤。外匯和加密貨幣於上午9時收盤。數位100於上午5時關閉（除數位100原油將於上午5時30分關閉）

廢到

大棍

廢過屎

一到十二點聖誕節大棍落

直落地獄

The only problem our economy has is the Fed. They don’t have a feel for the Market, they don’t understand necessary Trade Wars or Strong Dollars or even Democrat Shutdowns over Borders. The Fed is like a powerful golfer who can’t score because he has no touch - he can’t putt!

Trump’s twi

你老味
師公又鬧fed

某程度上岩
唔係星期五都唔洗出口術話fed會留意market多啲
只係個勢係出fomc memo個日已經死左

侵侵又送份聖誕禮物比淡友

彈完 真係超賣棍黎 熊市勿估底

條友好煩 要投訴自己內部做啦成日要表演7頭黎

之前佢話 We are not having trade war with China
而家就話trade war緊

依家可以開沽了 6100係鑽石頂

各位巴打聖誕節快樂
預祝下一年個個搵大錢

極度懷疑條撚樣左舞右舞個市幫自己搵真銀

唔洗搏彈
咩位沽都贏
熊軍

侵爺應該成倉淡倉

彈都係彈少少 專心睇位沽

聖誕要食下雞應節

寧願佢快啲收市算
垃圾到彈唔起

Bbc報癲佬兩日內落行政命令炒鮑威爾

今日幾點收市

好似一點就完

0200

提早三小時

吊 咁咪要過夜 幾時再開市？

香港2點收呀

反彈完

反手菇咗 直落地獄喇dllm

26

你睇住呀

沽爆佢，預收dl

跌到麻木

岩岩開

爸b

我都好 like 打邊爐
海鮮呀

ETF?

嘩屌 納dee跌到翻唔到身 直接熊三

咁弱點彈

又四百點

彈完啦咁就

半個鐘跌返晒 痴撚線

架妹返黎似裂口1000

今晚落5900好唔好

美女痴線

唔好玩dow住 21800有個裂口
可能會補
22000左右已經好超賣
應該係要做反彈
暫時好倉只做納dee

香港ig先跌100唔怕啦

飲太多酒 唔想搞野

爸爸高職人士 日日食好d都得

認真mode？

係邊區買？

一係就超買再超買咁升
一係就超賣再超賣咁跌
美股其實真係癲過爺閪

yes sir

差唔多喇 仲想跌幾多

買中咪爽

買唔中咪慘

屌 港獨。
大芋倉位話事

個個都唔信我，我出番去先

唔好走喇布巴

做牛軍真係慘
星期四又豬8k牛

跟

唔好呀布神

做牛過慘過食屎

好抵 我係city super睇差好遠
下次都係係街市買好過 都係入口貨

搏反彈慘過食屎 食幾舊屎

牛軍只可能做dt

街市要識揀 同埋街市環境就差d

唔怕污漕同識揀緊係去街市喇

街市熟人好平

我近呢年玩牛熊 每次大輸都係牛
好記得第一次四十手牛比人斬既感覺

我覺得係咁岩侵侵又鳩up姐

有冇高手解釋下盈虧同收市盈虧
係咪即係我要比200美金手續費？

海龜巴成日幫襯緊係

拿手整咩菜呀

做十次牛軍 如冇意外應該豬左9次

而家先黎追sqqq會唔會好不智

係咪set左保證止蝕

定係佢收市 點差會大左 所以少左profit

我多數都係同啲呀姐講話要好似你咁靚既乜乜
之後佢地就好冧 但好多野我都唔識揀😂
依家我見領展好多街市都做得好好 有時買新鮮海鮮都會特登去

set 保證？

出前一丁

納指好硬，其他兩個食哂屎

sq彈上15蚊

收市點差9.8點 佢2張 應該係

靚女

領展裝修過既街市好乾淨 但係因為咁 佢未必會係最平

不過點都平過city super既

我依家牛牛個apps淨係得熊 或者十隻得一隻牛
迫自己唔好做錯事 有時個人唔係好守紀律 就會輸錢
要記住理智時候既決定係長遠贏錢既最大要決

納指同佢地比跌多左好多

兩個要追返跌

係呀
依家有冷氣又乾淨
同埋之前個街市啲野已經好撚貴
裝完修都無乜點再加

同埋有人情味好多
啲人見你後生去買野 有時會教下你點揀咁
同佢地傾下計咁買送又幾開心

又黎料啦

又219

半日市400點

Hi左30點博彈

十連陰

分注入TQQQ, 唔賺我切

穿dl

美股痴左線

收手喇

823成功真係有佢原因 我都好服佢
自己本身做呢行 但823呢間野既管理層睇野真係好獨到 好欣賞佢地 啲人既質素拍得住新鴻雞

又500點

日日500跌到人心都寒埋

十陰真經

又可以買過 好易玩

星期四應該有位走既 預豬一棒

布神，我+左 dji 我就支持唔住了

點解IG道指..限制佐要440點保證金

依家入賺到幾多啊，布神。

無左你領軍，豬撚左50k

即係點 收市都唔平就計果個數？

rsi 仲差少少就到底。
當人人都唔敢買的時候。。就會

支持係用黎穿 底係大戶覺得跌夠先見底 講完

就會整個2000跌比你

我都想買TQ
點算好

小弟都係熊過算了 唔敢渣牛 之後贏果啲好多都嘔返比牛

咩工具先

轉角位唔好用太高槓桿

你睇黃金，落到1200都要殺多你一口先上

你要捱到先賺到後面個段

假設個指數仲係一樣 收市之後平就會賺少左

等開返市平條數應該會一樣

我買果到都翻新左 好靚架喇 又可以比八達通
都唔會好貴呀 始終競爭大

無

美股唔洗啦

熊市真係搵位沽好過。。

不過依家賣香港商埸買支那
唔睇好了

Ig dji +1 啲錢頂到21700

睇黎今晚大家都賺好多

太恐怖

唔似有得彈

IG慘案

如果係我，21800加多張
21700斬

btw 好友仲有爺閪。
記得之前重陽 淡友差d死亡 最後無事

打死都唔買tqqq

點架219啦

可以同鹽蛇做fd子

買咩呀？

揸得

無錢加張218 了，無左你你領軍，我已經輸剩呢50k 了 希望頂得住

跌落去果口食哂 正

犀利

棍升
訓算 去屌女
大家唔好玩咁夜啦
平安夜大家都平安 羊錢啦 羊夠好訓
身體家人先重要

如果頂得住，呂神我想請你食餐飯，如果唔得，我會以後退出股票市場了

大棍上落後遺症

望都望布神贏啦下話 唔升邊有得加沽
拿 我記得個個都話清晒倉架 唔好突然變d貨出黎

玩咁大 巴打唔好玩住啦 217咁近 點解唔217先開呢咁

交下學費 冇事既

你跟邊個師父架?
袋底冇動物?

美女痴左線下下都棍

牛過 想死

無錯，週線有218裂口要補。

自己認為 宜家沽就會沽左個底。禁不如等港女彈，沽港女仲值博。

有人豬錢就有我
i know that feel
學好再返嚟

港股怕閪
有大戶做血肉長城

得返1個鐘 可唔可以轉燈呢

21980+1，每跌100再加，21500全斬

之前咪話有個鬼佬賭輸天然氣輸撚晒客既錢 好似都十幾廿億既
真係唔怪得佢 而家天然氣晚晚都10%波幅
邊個玩都死

係咪想守22000架 快手

有咩可能會轉到

收到222都燒炮仗啦

垃圾時段 賭唔過算了 無乜本捱價

我玩期 想+1 就好難唔清倉

冷静一呀！巴打！

點解美股晚晚跌，香港都冇反應

因為死魚

點分注法

想當年港股日日跌 美股都無乜反應 強勢港股

一野v上去

已經返唔到轉頭了

做好友好辛苦 嘔血

可能納已經跌夠企穩 等埋就彈得

祝各位平平安安然大錢

再跌

唔玩啦 俾返d錢我

買

完全成唔鳩起 好友睇路

佢係咪玩option

似久守必

不了 轉勢再叫我

巴打，止左，留本。

勢應該彈，連淡友都唔沽 但估底好危險事。

SC天然氣之後比人夾

SIN COS TAN

我同你一撚樣，依幾日豬50k

我已經諗好點同老婆講了，希望佢會原諒我

直落
聖誕快落

Naked Short

我意思係咩位要再入注

UGAZ

久守必失

連淡友都唔沽

痴撚線，唔玩啦，有冇得退錢啊

我已經輸到個人傻傻地，本身差70k回本，依家仲差130k

今次好希望你成功
但贏左今次既話
下次 記得要守紀律

CLS 想死

同路

要平常心

休息下啦。我都回緊氣

跌到唔敢沽
快撚啲彈啦

好野 今晚唔洗搏call住

鹽爸心態好
會贏番的

分注all in TQQQ，慢慢上路啦。反彈完再轉tvix 同sqqq

唔洗點留意
睇下收市企唔企到220算數

我會，我一定會

SAME

美股又送左份大禮比好友

dji到21928未

神佢條毛咩
條神棍吕布永撚遠叫做指數牛熊然後又做重磅成份股相反方向既倉
成撚日「我睇到d野」但又唔撚講睇到乜春
講埋d似升又似跌既分析 出一堆又有上升軌又有下降軌既圖
事後無論升跌都出來認叻
仲有條神棍連最基本既衍生工具知識都無 成日以為百幾張期指倉就等於大戶建倉 仲要成日假設市場得一個大戶 再假設大戶一定要落場賭升跌而唔係對沖發行既衍生工具

論知識 佢同街邊師奶無分別
論準確度 24500叫人allin熊 27200叫人allin牛
論技倆 根本係大賭李嘉誠果套方法 叫人同時買升又買跌再事後認叻
論賭品 成日叫連登仔買一堆疴奇怪怪無人炒既個股輪 差唔多隻隻都輸到仆街

有淡倉，開心過聖誕了

應該差唔多
尾市U翻上去

會到都唔定

今日平安夜，難得咁齊人

已經到左

到左

219都似穿

大夫

電腦：沽佢老母

就來穿埋219啦

認真
晚晚都500 跌到有少少心荒

即刻俾支大針你 滿意未

冇底

我心態都係麻麻地咋。我都係賭仔唔報氣。只係我唔想下次咁就衝去死咁解

到左 sp500都1.5

ok彈得

唔想衝去死
已經好夠
我都係交好多學費學心態的..

彈啦彈啦，巴打有救

升返啦，無事啦

26號美股先計 熊軍太早high la

DL已見，可以+1

very good

又棍

針完再針 真係要逼晒全世界針先得

呢到冇人會夠膽反布嘅，但巴打心水清夠彊講出來

27號升得

正常調正， 定。。。定D黎

呢個會係我last 既倉了，就算最後贏輸都唔會再玩了，因為我知道自己根本唔多料係呢個股票市場玩 多謝咁多位一直既支持，好開心識到大家，連登有愛

如果26號美股再跌500，港股27號會唔會千跌都來

一口氣還哂兩日Ga野

我都好開心識到你
就算唔玩都可以上黎傾下計

今日走左一半淡，求下大戶夾高比我沽

2019見 落左場好難收手 一入財經台終生財經台

期結大過天，低開既話實高收

多謝你

買牛，但原來沽左期指

巴打，其實期指可能唔適合你，但股票市場禁多工具一定有種適合自己。

連大陸救市果日 話d人會即人放股票獲利都講得出

希望你好運

你係港女美女兩邊玩？
簡一邊玩demo 會唔會易d handle?
希望你有一日返黎一齊問大戶攞錢

多謝巴打

吕布條神棍正宗冚家剷 現實世界九成係輸到傻撚左 要靠係連登扮大神來搵滿足感既人 成日老點連登仔跟佢買升又買跌
贏錢就認叻要人比like佢
輸錢就扮零秒反手再笑鳩人唔用腦盲跟

你真係跟足佢所有指示做trade保證你輸到仆街 多多錢都唔夠輸

忍唔到手 狂短炒美期追沽
之前玩長倉唔覺 唔知 無check過
原黎耀才美期 一張收你70蚊手續

大戶建倉成日都諗唔明
第一，同一個位幾次成交大個枝棍就等於大戶建左倉
第二，大戶建左倉之後唔會得幾百點就回頭，大戶永遠都係要食大茶飯

如果以上既野真係一成不變 相信有好多人淨係跟足大戶手影已經賺到笑

我牛熊港女輸過
轉左ig 玩dji ，一直輸到而家，咩本都無哂了，
Demo 倉就唔好講，買咩都贏，根本兩件事

巴打得閒可以返黎吹下水架

我唔會啦，我無料

今日好似企唔返220啦

妖才好貴

屌又唔彈

ig 就收你一點手續費 姐係5美金x7.8
但槓杆好大 好驚 我都係鐘意 我有幾多身家/本就玩幾大

On9美女

知道了，海龜巴，祝各位連登巴打可以贏大錢

服務好

到熊3既時候 買下實力股 正股

咪撚信條傻鳩吕布講咩大戶建倉 根本係個錯既concept
你見條撚樣連期權係乜都唔知 就知佢只係同中國大媽同一個級數

大戶好多時係用期指期權對沖盤房賣比private bank大客/機構投資者既衍生工具 或者大戶同大戶間對沖大家手上既position
除左少量hedge fund外無乜基金會就咁long short期指賺錢

係咩 用過一排唔係幾知有咩特別

宜家無，將來有。

最後巴打祝你新婚快樂。

多謝你巴打
我希望老婆會原諒我先

巴打見你識好多野 得閒開下po分享下d大戶玩法 做既野好唔好

不論港女定美女 ig 真心係比高手玩 自製牛熊真係好易仆街
將來再入坑唔好再玩ig 喇

巴打豬好多？

呢個都係第一次聽
巴打講多啲

差不多150k了

今日半日跌500 姐係全日跌一千

聖誕股票冚家拎

21895
痴撚線
全日市唔通今日就215

穿埋219

美股玩完啦

玩左一甩鐘細期 齋沽都袋萬八

敢沽好勁

Of course 大部retail fund 都係long only，加fture係derivatives ，好少基金合乎條件，少並唔出奇啊。

敢揸先勁

原本不敢不敢 但一點開始無晒升100點個d大棍
就不停set 220xx 沽跌幾十點就食

又跌五百點收市，第幾日啦已經

多謝你鹽巴

美國好友完全係食屎 22000都可以9沽 真係大把水位

嘩又穿底 呢次就唔追了 dl收市就預左

218都穿埋
痴線真係一開市鳩沽都執幾百點
日日鳩沽就得

博反彈惨過食屎

我已經鳩沽左幾日

頭先1點左右220xx 沽落去219xx 幾分鐘就loop到一次 咁岩撞中 肥肥平安夜

600點

痴撚線，臨收市唔反彈仲要大棍落

油穿44

美國淡友有冇咁惡

一棍收皮

On9市

DL收

好撚惡

美期收完ig 仲有冇

多15分鐘

希望岩岩好假期前沽夠貨 返黎開始彈啦